原來已經有政治機器偷偷運作...

－《序》
話說，大約三個星期前，我老母同班師奶朋友放工行街，見到有個街站叫人填張form就可以領取消毒噴霧一支同埋預留所謂香港製造嘅口罩。
老母返到屋企梗係同我開心share呢件事，跟住就比我發現奇怪嘅地方......

－《懷疑》
首先，搞街站個團體叫做「深水埗營地」。深水埗都有營地？你無聽錯，佢哋就係叫「深水埗營地」（網址： ）。呢個組織真係聞所未聞，網絡上資料極少，突然話有香港口罩賣(180/盒)，令我起咗疑心。接著落嚟嘅呢件事令我ip都唔使check就知佢哋嘅目的。

－《洩露》
我將我嘅猜疑同老母講，並且問佢填form有無比咩個人資料佢。老母話：「下！唔撚係呃錢掛，我比咗名、地址、身份證頭幾隻字、電話...呀！仲有！佢問我係咪選民。」喺嗰一刻我已經肯定呢個組織唔簡單。

－《初探》
喺某日，香港製造嘅口罩終於有貨！（呢隻口罩名叫「M plus」相信市面已經有炒家。）老母叫我拿拿林去拎。佢哋報俾我哋嘅地址係「華富商業大廈1601室」。上到去發現根本唔係「深水埗營地」，而係一間叫「Green hill」嘅公司。交收過程都叫順利，公司內籠擺咗勁多紙皮箱，可能都係呢隻口罩。之後我就急急腳走人，決定返屋企慢慢研究。

－《揭發》
原來！「華富商業大廈1601室」同時share緊幾間公司/機構名（包括：深水埗營地、Green hill、M plus口罩製造公司、共和國之旅青年築夢基金) 。啊哈，事情發展嚟到呢度，相信大家都知咩事。

總結：懷疑「深水埗營地」利用街坊貪小便宜心態，出售自稱香港製造口罩，套取個人資料作唔知咩嘅用途（唔猜測啦）。

希望大家唔好貪心，注意呢幾個月有無人搵你套取個人資料呀！！

btw老母最後話「嚇死，好彩唔係呃錢，唔緊要啦係紅底就，我恨不得捐俾佢添啦！」

我微微一笑，心卻是那麼痛。
－《完》

謝謝大家。

tl dr
我微微一笑，心卻是那麼痛。

叫春post?

FYR
提醒屋企老人家 唔好亂咁係街因為貪小便宜而比資料陌生人

屌 推呀

寫三個規格出黎但又唔寫咩lv/防幾多%
九成九係假

冇錯

推

老母真係好天真

表面睇就係配票用
深層次就唔知

屌
Push

thank you 巴打

唔止深水埗
十八區都有共匪組織種票
各位手足睇住

親中團體都開始派口罩
我媽去乜乜77同鄉會 都派50個口罩

底已起
經民聯周潔莹

土共衛星組織「深水埗營地」與呂文輝考

有朋友話有呢隻罩
但
橡筋短
鐵線唔貼鼻
橡筋易斷
有冇用過有呢啲問題

直接惹武肺
可以放心使用

thx !